【蝴蝶效應推演】如果當黑社會係condom, 比人拆撚完老豆老母墳 下一步你覺得係？

狗官 黑警係condom